每次搭車經過墳場 都覺得好壓抑

究竟每日咁辛苦做人係為左咩

以前細個好怕死
覺得死左咩都做唔到
連思想都冇埋 世界發生d咩
我唔會知 亦都唔關我事

連訓教都唔想
覺得訓教好晒時間
同埋訓緊果陣冇晒意識咁
好似死左咁

但係到宜家就好鐘意訓教
訓左就咩都唔使煩唔洗理
覺得平時我地訓教
根本就係練習緊以後既死亡
好似就唔太怕死了

為黎為去咪又係死 但求在世開心有成功感only

睇下咩墳場

香港墳場，赤柱墳場都好有美感

就係唔知幾時會開心 幾時先唔使捱
辛苦幾十年到頭黎唔知為乜咁

樓主係未做開sales? 會唔會開個你問我答po?

想知多d gaming industry既野

販賣勞力 我慣了每天早出晚歸

巴打是咪認錯人

做it??

btw 想知多d gaming industry既野

認錯人啦